有冇人讀完acc degree 唔記得之前啲野

如果唔熟double entry , trible balance 。應該搵咩工種好

有時諗讀得咁高但用ga 野原來都係最basic 果啲